有無人都比乾眼問題困擾

醫生話眼臉油脂多，容易發炎，成2星期抗生素眼藥水之後都未完全好得番，其實我係咪乾眼症

有“仲有飛蚊” 但我應該係睇得電話/電腦多 不過抖返幾日唔好睇咁多就會好返少少…

有無熱敷？同埋早晚都用棉花球同煲過嘅水抹眼

乾眼係好乾嫁啵

之前係乾到完全開唔到眼 勁畏光 d風吹埋黎都完全乾痛到開唔到眼

而家就好d 但都仲有3成辛苦

有做呀 但都未好得番曬

諗緊要唔要去d眼科中心用d儀器檢查下

我做完lasik之後都有

但我無做過 本身都想做，但未做都咁樣，做左應該仲嚴重。

咁你有無膠過醫生

口同皮膚乾唔乾？

一向多乾

但係似眼瞼出事多，普通眼藥水無咩用

其實都係聽醫生講架啦

我呀 好怕光 戴con半日已經好乾

日日都帶？

我都唔知我眼瞼炎定眼乾

日日訓醒都乾到眼白摺埋

咩係眼白摺埋

字面意思 對摺

係 返工

要啦！
仲要問下會唔會係 Sjögren syndrome

本身少少乾我做咗幾年都冇事到今年開始超乾
乾到爆拆發炎
我用的是舊技術
新一代個傷口細好多日後乾嘅機會會細啲

未做前會唔會乾眼

小小

我就係本身都眼乾 驚做左仲乾 唔敢做

食緊omega3
好似有啲用
雖然上網睇話近年有research佢未必有用
但隻眼太乾都係買左黎食
食左一個禮拜又真係好似有啲用
會繼續食